近百防暴乘旅遊巴進入中聯辦

醬油：警報百份報

中國武警?

唔好去搞呀
最多都係去慶祝一國一制

真。黨衛軍
定武警扮既??

中聯辦 X
中华人民共和国香港市政府 O

唔講如為得中聯辦係中共係香港機構

中國聯通辦事處

又要守住個膠牌

高官同獻世派住 所呢

老解？公安？

近百防暴警乘旅遊巴 進入中聯辦戒備
05月22日(五) 21:46

港府宣布全力支持人大制訂「港版國安法」之際，近百名全副武裝的防暴警進入中聯辦戒備。消息稱，警方已兵分四路駐守「高危」地點，包括中聯辦、政府總部、禮賓府及警察總部，其中在中聯辦更是重兵鎮守，防止有人搗亂。

今晚(22日)約8時40分，一輛滿載防暴警的旅遊巴駛抵中聯辦對出，旅遊巴在路邊停留約10分鐘後，有2名防暴警先行落車，穿過水馬進入中聯辦。未幾，2人再次折返旅遊巴，隨即有約40名防暴警相繼落車，並將車廂內的重型裝備器材，以人手及手推車送入中聯辦，防止有人搗亂而早作準備。整個過程僅約5分鐘，之後部分警員便登車離去。

至晚上約9時40分，再有一輛載有防暴警的旅遊巴及警車到場，警員打開旅遊巴車側的行李箱，然後再有數十人步入中聯辦，從大樓內將大批物件搬運上車。現場消息指，其中包括催淚彈、警方使用的警告旗幟等。與此同時，約有30名防暴警則沿干諾道西向中環方向前行，惟暫時未知目的。

又搵武警扮

過條馬路咪到囉，搞咁多野

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

我嗌 民族自強

你嗌 香港獨立

我嗌 香港人 你嗌 建國